有件藍波撚表演fade away 飛落街

表演埋點樣將自己條命fade away

真係飛away

慘

用生命表演真正嘅fade away

其中兩個朋友反應都幾快

射空氣射到跌落街
真係玩具黎

唔係想駁你，但我真係睇唔明個邏輯

最後有無事？

香港？

死左未

Yes

fly away

睇d人反應應該係飛左落街

8月都未到就準備定達爾文盃 不愧係強國人
贏在起跑線

天擇指數：7.7

最近條友唔幫手

想笑
但覺得好仆街

背景係不停屌喎，係咪香港黎？

fade away都唔夠仲要step back埋

趕住去見狗比

有冇死到

飛away

開聲睇似香港，嘩屌斷屌丫屌